有冇人記得以前星期六晚TVB會播迪士尼電影

有段時間tvb有幾個星期六晚都會做迪士尼啲動畫電影
印象中有灰姑娘同阿拉丁
開場就係張學友用十分鐘介紹香港迪士尼
細個一定會睇或者錄起嚟睇
咁就十幾年
而家啲細路其實仲睇唔睇迪士尼電影

嗰排係未敵視你啱啱開幕嗰排
張學友定佢個女仲好似終身免費入場

有印象

係有，嗰時有追

細個星期六日頭有迪士尼卡通睇

曼威啲片算唔算迪士尼電影？

tvb?執柒咗佢啦！

係咪有張學友

本來冇印象
但你講起張學友，我就記得